有無黃嘅學車師傅

有無人可以介紹黃嘅學車師傅畀小弟？想要觀塘區

同問 港島區有冇

將軍澳區同問，幫推

推

推返上嚟

pish

冇你係咪唔學

牛師傅

係

係呀 如果得一個喺天水圍我都會去

個陣係李健學
個師傅好黃，一齊屌政府同黑警
之前有手足堵路搞到佢教唔到車，都話明白手足做乜，亦都支持佢地
師傅名叫卓xx

好師傅List 第三個
唔屌, 成日笑, 一個好人, 新車, 乾淨

fb: wongsirdriving
黃到橙
(唔遲到唔食鐘，幾好人，不過你做錯一定大大力指證你，考試個時佢緊張過你)

清 跟佢學？

埋單大約幾多

駕得好梁師傅，上年學車成日一路上堂一齊屌政府